路透社：大陸官員指拘初選人士是「忍夠你啦」 冀一勞永逸地解決反共思潮

路透引消息人士 指拘捕行動確保香港不重返年半前情況

特區政府早前拘捕超過50名協調及參與民主派初選的人士。路透社引述兩名內地消息人士，指近期香港的拘捕行動，是持續進行的行動中的一浪，目的是確保香港不會返回18個月前的情況。

報道指兩人中的一人，是內地高級官員；兩人都不願透露身分，他們對香港事務有廣泛及高層處理經驗，代表北京利益，亦對北京的計劃的直接理解。該名高級官員形容，北京保持耐性太久，要一勞永逸處理有關事情，又指在推動及協調香港政府的行動方面，北京有實質參與。

兩人表示拘捕行動是要加強鎮壓力度，以防民間對中央管治的挑戰，捲土重來，更多措施可能陸續有來，但有關計劃未有最終定案。其中一人說，以疫情為理由押後的立法會選舉，可能面臨改革，目的是減少民主派的影響力。

在北京，外交部發言人昨日表示，香港特區有關部門依法打擊違法犯罪行為，捍衛國家主權安全，是天經地義及無可置疑，不容抹黑，包括司法個案和特區選舉在內的香港事務，純屬中國內政。

中国祖都上台, 唔忍啦

哈哈，應該會愈搞愈大獲
報道指兩人中的一人，是內地高級官員；兩人都不願透露身分，他們對香港事務有廣泛及高層處理經驗，代表北京利益，亦對北京的計劃的直接理解。

到底要幾蠢嘅人先會覺得咁做可以「回復正常」
就算俾你打壓完果個都一定唔會係以前嘅香港黎

咁唔好講乜人心回歸

比香港獨立，咁咪唔需要忍囉，你好我好大家好

仲話依法咬人，每次港共一用法治、依法你就知佢非法

咪將香港軍事化囉，睇下南海周邊班友合唔合作

成日話香港獨立就玩完，你俾我哋玩完啦咁

區議會一戰成功打贏晒咁滯，同埋柒柒柒長期四成零分對支那係不能容忍，支那要極高保險線

你遵守返基本法，香港人最多咪每年64集會嗌平反64

口號咋，支共幾十年傳統一向留錢不留人

忍夠咪派支那軍一人一槍槍斃香港人囉

China has been “too patient for too long, and needs to sort things out once and for all,” he added, saying more tough moves would be rolled out for “at least a year”.

支持

同六四之後一樣，
大家都會變到敢怒不敢言，
你繼續嬲，但無野可以做到，
之後個幾十年都係咁，大陸有版你睇。

走到就走啦

咪係，仲好，再刷過首抽

邊個諗住同你人心回歸
到時都可能得兩個方案
一係走一係集中營

以為拉哂啲人問題就唔存在
秦始皇夠焚書坑儒啦，咪死快啲囉

最終解決方案 Die Endlösung

其實2008-2011年期間係人心回歸咗
好多香港人真心覺得支國逐漸變好緊
直至2012刁帝同689上台先推翻晒香港民心

用六四嚟睇香港唔太正確
六四之後支共係花咗好多功夫搞起經濟（用咩手段就唔討論）
經濟好先令到班人貼貼服服
香港你覺得嚟緊經濟會好？
係好就唔駛叫香港班後生去大媽區做低下階層啦

事情係相對性嘅，香港人都係忍夠你先會想攬炒

然後過咗一代人

全部變晒小粉紅

我睇左旭輝講, 中環精英為左錢, 自然會留低, 佢地可以繼續馬照跳舞照跳

仲有個深層原因, 好簡單
發生左咁多野, 香港金融地位無變, 外國鬼佬為左錢, 點會理, 加上中国祖上台, 聖上更加唔洗驚

國際局勢唔同
香港人又同90年代既大陸仔大陸妹差好遠

六四鎮壓完都唔見得一勞永逸

表面分析係
但問題係刁帝係痴線
無得估
你根本唔知佢會點搞香港

1.發生左咁多野, 香港金融地位無變, 外國鬼佬為左錢, 點會理,
2.加上中国祖上台, 聖上更加唔洗驚
3.為左錢, 班中環精英一樣繼續留低

on9,唔好忍，幾時打埋台灣？

唔太相信
長期處理至起碼有幾年經驗
張曉明只係 中央港澳工作領導小組 組員
實際點睇香港都係韓正話事

台灣都忍咁耐啦
中國人專蝦自己人

始終not my backyard

香港問題既最終解決辦法

唔敢取消選舉又要扮有民主

冧家産，有種開名啦，DLLM

要一勞永逸就只有一個方法
就係殺撚晒我地
只要我一日未死我一日都反共

大陸真係蠢撚到仆街
物極必反

咪即係奧巴馬主義時代的人質外交

“ .....又指在推動及協調香港政府的行動方面，北京有實質參與。” 即喺SAR 只喺個傀儡政府，完全聽党話、跟党走。維尼落柯打、西廠公公国安顧問叫你班国安警做嘢，呢班契弟就郁手拉人！

只罵貪官不罵皇帝

冇 習近平order話拉泛民初選班人

特區班 警務人員 敢做野

好心佢檢討下

世上沒有無緣無故的恨

忍左台灣幾多年
又咪繼續忍
咁樣搞一搞香港，永遠唔駛旨意收返台灣

正想咁講

真係想知跟住佢可以點

除非你送啲人去集中營
唔係點會一下解決哂
雖然以佢哋嘅政治智慧應該會嚟真

“...以疫情為理由押後的立法會選舉，可能面臨改革” 改做委任制？

又要香港做國際城市cap水，但又要求大陸化

清朝既歷史, 解釋左佢地會做乜
做順民, 比你苟且偷生
反逆, 即刻屠殺

中共套野同清朝對少數民族,一模一樣

清朝對少數民族咁, 非佢族類, 洗閪民心

如果你升職做咗CEO
跟住一年你管理間公司生意由賺變蝕
一路仆直
你會唔會公開宣佈係你嘅責任？
好多人最後只會賴呢個賴嗰個

China Joe : MCGA
Make China great again

激嬲共產黨啦

習總上台，好多人話佢係開明派添

其實上放佢地係到都做唔到大事
但自己拎來柒打壓佢地 咁佢地都冇得hea做

最有趣既一樣野係點解會咁早就放風曝光，以往人大涉港議題都係快刀斬亂麻，淆到連預定議程唔擺即日加審。哩一次新一年冇幾多日就預定一年工作表
路透社往積其實都ok，究竟哩兩個內地高級官員係單純大喇叭點係有其他政治意圖？

對班生蕃黎講不意外

班官訓撚醒未?

鄉下狗官真係無乜腦,19年開始,香港人反共入血入骨架啦

種子種落人心
你點一勞永逸？

一勞永逸解決反共思潮

拉人等如冇人唔鍾意共產黨？

信用評分

首抽60%中鬼國，中國印度非洲......

成七年都覺得泛民係帶頭攪事
係d線人hea上層定點

果d係大陸人

正呀，繼續加速

中咗鬼國嘅話真係喊三聲跟住重刷

譚耀宗